```json
[
    {"question": "首次给出哪类行星形成强烈证据的研究？", "answer": "首次给出此类行星是如何形成的强烈证据的研究是关于短周期双星系统中行星形成的研究。"},
    {"question": "我们计划对哪些双星系统进行行星成像搜寻？", "answer": "我们计划对太阳周围25pc之内的29个短周期双星系统进行系统的成像搜寻行星的工作，这些双星系统的星等在Mv=3-6等之间。"},
    {"question": "在发现新行星后，多久进行一次新观测？", "answer": "在发现新的行星之后，会每隔2年左右新观测一次，从而得到行星的轨道运行方向，以便和双星的轨道运行方向做比较，从而研究此类行星的起源。"},
    {"question": "CPIC预期可以发现什么奇异的多星系统？", "answer": "CPIC预期可以发现一些奇异的多星系统，比如包含巨行星和褐矮星的准四星系统。"},
    {"question": "目前被主流接受的行星形成模型是什么？", "answer": "目前核吸积模型更为被主流接受。"},
    {"question": "在远轨道外观测到的原行星系统对哪个模型提出了挑战？", "answer": "通过成像技术探测发现的长周期巨行星系统，以及首次在远轨道50AU以外观测到形成中的原行星系统，对核吸积模型提出了挑战。"},
    {"question": "星冕仪模块将成像探测哪些行星？", "answer": "星冕仪模块将成像探测位于主恒星5AU以内、有效温度不超过1000K的成熟的系外行星。"},
    {"question": "褐矮星的质量范围是多少？", "answer": "褐矮星的质量介于13到80个木星质量之间。"},
    {"question": "视向速度法探测发现的行星主要位于哪个距离内？", "answer": "视向速度法探测发现的行星90%位于3AU以内。"},
    {"question": "DSHARP项目推测获得了哪个距离附近的行星生成率？", "answer": "DSHARP项目观测到的原行星盘精细结构获得了形成这类结构的年轻行星的信息，并推测获得了5-10AU附近的质量大于5个木星质量的行星生成率。"}
]
```